[突發] 點解觀塘遊行會有獨立旗？

做乜撚？

.不割度不分化

P 牌好似冇得推？

樓主昏迷左5年？

On9 又黎唔好激嬲中共？

你做乜撚嘢都俾中共入話港獨架啦

有又點P牌樓主？共產黨好嬲呀？

你理得人

有又點?
香港獨立

由69到今日每次都有獨立旗啦 你訓撚醒未

入你老母

不要港独，只要灭共

多鳩餘
琴晚人鏈都比党媒講獨立啦
就快去廁所用坐廁都係想獨立嫁啦

負皮，Blocked，不推文

唔割，但好戇鳩
一邊有多數人係網媒話冇人搞港獨
另一邊出啲咁嘅嘢？
仲有今日唔係反監控咩，又點解解觸立事？

SO?

拎唔起咩e 家？
仲講咩怕俾位人入
e 家對家有冇都亂入我地架啦
坐咗幾多年啊傻鳩

香港獨立

兄弟爬山

喔......

光復香港

時代革命

人地鍾意舉乜嘢阻止唔到架喎

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

咁在意對家做乜
而家慣左各有各做

出去同轉地講囉，屌你老母鍵盤仔喺連登呻有撚用咩

啱啱落黎香港？

收皮啦傻鳩

咁又點

支持香港獨立

不推傻鳩文

關你撚事咩

有咩問題？

有咩問題

各有各做，不分化

有咩所謂 根本你做咩佢都有位入

美國左膠搞集會有人舉獨立旗都冇人出聲反對
香港咁就想割？
唔理用咩手段爬山
追求共同目標就係兄弟

有又點啊？

有咩問題呢同胞？

樓主2014年黎
唔好激嬲共產黨

哦

自己埋去問喇！或者會拉七你。左差辦公

你做咩都比人話港獨架啦
又有乜所謂

樓主3毛
人地舉旗關你撚事

不推文回覆
老闆叫我通知你冇糧出

係咪唔舉中共同五毛就無位入?

69到今日都有，樓主訓左幾耐

有乜問題

我個名

筆者堅信在中共眼中，整場反送中運動與港獨無異，故此寧願與香港「攬炒」，也不會向港獨勢力退讓。因為這次退讓，隨時引致各省分裂主義抬頭，直接危害中共主權。在最壞情況下，中共可以沒有香港，但香港人現階段不能沒有香港。

中共將 2009 年新疆的「烏魯木齊七五事件」定性為境外勢力精心策劃的「打砸搶燒嚴重暴力犯罪事件」，視之為極端主義，分裂主義和恐怖主義活動。事件中屠殺了大量維吾爾族人，並於 2014 年開始「思想改造營」的工作。

今年八月，中國國務院港澳辦楊光多次指香港極端暴力示威者的行為「已經構成嚴重暴力犯罪，並開始出現恐怖主義的苗頭」。黨媒及宣傳機器亦多次將反送中運動視為由外國勢力所煽動的「顏色革命」，企圖顛覆國家主權，引起分裂主義。這代表中共已經預備將反送中運動與新疆「暴亂」置於同一等級，劇本早已預備：宣佈緊急狀態，然後解放軍或武警進入香港「解決」極端暴力的恐怖份子。在血腥屠城後，立即將思想改造營引入香港。目標只有一個：寧願犧牲金雞蛋，絕不允許影響國家穩定的行為。

自己睇曬佢啦，仲講緊咩比位中共入。又怕激嬲中共又唔想中共開心。你搞抗爭嗰刻已經預咗對抗啦。

你唔舉佢都話你港獨
咁不如舉啦

入你老母咩 你依家唔講港獨 中共都話你港獨啦屌你老母 點撚樣俾位人入呀

發現一有活動就特別多5毛屌呢樣屌果樣

唔會幫你推的

有乜問題？

福建獨立 上海獨立

香港獨立
不推文回覆

沙田 上水 200萬人遊行己經有啦戇鳩仔

次次遊行集會都有

依加屙屎都入到你嫁啦

你行去叫佢唔好舉囉
咩話？你係屋企？
咁你就算啦

鬼

禁語黎？

認真，唔獨立等秋後算賬？

唔支持港獨，成日偷偷地騎劫活動

多數人反美國旗添啦
你舉唔舉旗中共咪一樣講外國勢力 舉下舉下，而家PR反而仲掂左

一直都有

樓主啱啱訓醒？

係咪都話你係 你上網文宣咪話唔係咪得囉 要無賴過個個政府先得

你覺得唔講港獨, 中共港共就會回應五大訴求啦咩?

你都On9 社會就係有不同意見架啦

根本一直都有

你都on9

關你撚事 樓主分化撚

點解要睇中共面

支旗可否有少少design

屌你老母，死撚開啦
無人有興趣搞鳩你支那呀
香港只需獨立

推

香港獨立！！！

之前外國記者訪問果位講China is asshole位巴打都係舉呢支旗

支持香港獨立
分化撚屌你老母

雙普選同埋全面直選立法會,最後其實香港獨立㗎喇,我唔覺有咩問題喎

好吸晴喎!收埋佢啦

P牌表示：有咩問題？

共產黨：嬲左

有無人可以整支中國不等於共產黨既旗

首先我唔係現場嘅話點影相
其次可能我戇鳩
但係我覺得你做出嚟同中共做你好大分別
我po出嚟冇諗過割。但係我想知呢個舉動有咩意思啫。
實有兩派人㗎
我擺出嚟想討論下，未討論就blk咪算數囉。

收皮啦 吹牙

有咪問題?

有咩問題？

不推文回覆

有咩問題 ?

你獨唔獨立佢都係屈你獨立
你到依家仲睇中共面
返屋企訓啦 咁天真

無問題, 可接受, 黎多D。

其實大陸眼中佢畀你全面直選立法會同埋特首嘅話根本同畀你獨立冇乜分別,咁點解我哋唔直接爭取全獨立呢?

密d手

因為Donald trump don’t trust china, china is asshoe

又驚激嬲共產黨？

612開始之後已經有...

樓主第一次遊行？P牌分化？

負評 不推文回覆

我唔係睇佢面喎，呢個係大家嘅面嚟。
都係個句我覺得你做比佢哋睇同中共做你係兩樣嘢。

其實講到尾唔獨立都解決唔到
定你信2047中共會有民主自由？

成日都有
樓豬第一日出黎遊行?

香港獨立！

屌你老母

入你老母

唔撚可以追求香港獨立㗎？

不割

咪撚幫p牌推post

不如問點解到今日都唔接受有好闊既政治光譜

其實唔洗咁介懷舉咩旗會招人口實

第一，6月咩都未成形個陣，中共已經話你係港獨

第二，好似外國勢力咁，你有個外國人係現場食花生同舉美國國旗，佢都係照砌你生豬肉

最後，每次舉都可能令出黎嘅和理非，打破心理關口，慢慢去思考呢種可能性

一開始你就落左結論話做乜俾位中共入

柒左就話係討論

想問下中共依家有無留過情
佢有無回應過你5大訴求
同埋獨立旗每次遊行都有 有咩問題
你落下街先啦

Block得

買過個Ac啦

有d野唔使做到咁出面架

只要係確立到香港自治嘅話
理閪你舉五星旗咩
又話各有各做
咪撚柒再煩啦

收皮啦

Blocked

不割席
佢扯旗都支持
總之有出黎就ok

共產黨好嬲咩？
咁我就開心喇

冇都比人話港獨啦屌
有冇睇微博果D官媒講咩呀

香港不屬於中囯國

你真係無改錯名

樓主三毛

襯呢個時候要做下思想啟蒙

反正中共乜都屈你港獨

更加比到空間香港人討論港獨

兄弟爬山
核爆都唔割

入你老母咩柒頭
你老母個臭閪就俾我地入緊

樓主火星人？

港獨咪港獨
有咩問題

柒頭，你嗌香港人加油都俾人話你港獨架啦
要自閹到幾時

就係防止你哩啲柒屄p牌囉屌你老母

見到d留言好感動
成日話時機未到時機未到，幾時先到阿，依家難得有天宣之之口頭，行動都對準中共，去到今時今日，中共會比雙普選咩，求中共普選不如求美帝真自由，獨立不嬲係天荒夜談，但係依家係最接近奇蹟嘅時候，獨立左，五大訴求咪全部做到咯
侵侵玩到咁，簽署去白宮香港獨立有冇得諗

唔係你諗住點？
等共產黨良心發現俾糖你食？

咁又點？

福建獨立呢？

P牌收皮啦

點解個運動黎到今日仲有呢D 分化PO?

觀塘要人

樓主訓咗幾耐？

五大訴求係冇港獨
但人地自己想爭取又關你乜事？

又獨立又滅共得唔得

笑， 可能真係

不分不割不篤

你訓醒未呀，我係要香港獨立，有乜問題

五大訴求變港獨 問題變得解決唔到

兄弟爬山，各有各做
仲講大家既面，係咪又要回到14年邊個衝邊個就係鬼，破壞運動呀
要求雙普選對支共嚟講已經係獨，只要反對佢就係搞獨立，有無呢支旗根本唔重要

收皮啦p牌仔

咁又點? 阻唔到人舉咩
五大訴求缺一不可

收皮啦
人地舉咩旗關你撚事咩屌你老母

有咩問題 屌你老母

你老母個閪就有位俾我入

P牌仔開埋d垃圾po
請善用不推文回覆

收皮啦
咁今日唔叫得五大訴求 缺一不可？

有咩問題先？

同埋，吸你老母精

引人注目咪得

尼個世界總有無視現實既人

再嘈下次帶多幾支去舉

香港獨立

入你老母
獨立咪獨立

各自爬山係指用唔同方法達至五大訴求

搞獨立已經係另一個維度嘅訴求，同雙普截然不同

咁樣騎劫運動對得住死左嘅烈士？

舉唔舉都話你港獨架啦
想分化？

樓主咪撚分化啦
我616果日出黎已經見到

個個舉支国旗好冇?

why not?

而家做乜撚野都比中共話港獨咪政治潔癖成咁好冇？

琴晚搞Hong Kong Way都畀人民日報話港獨啦
算罷啦

支旗出咗好多次
P牌收聲啦屌你老母

潔你老母僻

收皮啦屌

乜柒都會比位人入架啦

有又點？你好驚共產黨咩？

樓豬返屋企瞓啦

香港獨立

乜都有位入架啦，呢個時候仲咁教條主義，點對抗呢個無道德下限既政府

收鳩皮啦樓主
衝出黎俾人屌

關你撚事

傻閪樓主到依家仲驚比位人入
真係好撚on9

你到底昏迷左幾年
啲旗就黎儲齊八國聯軍添啦
第一日見到？

做乜都會畀位人入
由得佢啦

反正5大訴求唔係要獨立
港共鍾意打稻草人 關我鬼事

收皮啦

我敢講五大訴求、光復香港既運動已經失敗左

人地既自由

一入嚟見到 比位人入 呢4隻字就大大聲笑咗出嚟
樓主你咪撚去搞人呀 屌你

你咪個個五毛

依家人哋有冇迫你一定要支持香港獨立，一定要跟佢哋口號，一定要舉港獨旗先？如果有就真係騎劫，

但依家有冇先？冇啊嘛

人哋都冇同你割蓆，你依家就急急腳想割？

同埋，五大訴求同港獨根本冇衝突。獨派本身根本就支持五大訴求，而香港獨立更加可以確保到五大訴求可以成功，有主權嘅政府先可以為香港人實踐五大訴求。

香港獨立
吹呀？

#唔好激嬲共產黨
#你中計啦

樓主5 年前一單交通意外 昏迷至今

入你老母位

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

香港人撐香港人
港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(沙田中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

你唔舉旗，中共都照屈你架啦，驚得幾多？

呼吸都俾人入架啦

訓咗幾耐

是撚但啦

有咩問題？
嬲呀？出兵打我囉

咁人地認為獨立可以達到五大訴求係咪唔得呀？
搞獨立，反送中，真普選，喺支那眼中都係搞獨立
支那唔會同你分你要真普選係咪搞獨立，只要反對佢就係想搞獨立

你唔好擺烈士上台就真呀，你點知烈士反唔反對獨立，你咪撚代烈士發言啦，撚樣

獨乜撚野立呀

樓主知唔知現在已經差唔多去到和平遊行都可以被抽後算帳嘅情況。

分分鐘中共自己搵人舉都唔出奇啦

p牌狗死撚開啦

入你老母個臭閪
大家咪撚推

善用不推文回覆

專注聽日荃灣，831
721核彈

收皮啦 我第一個入你老母先呀

push

一個社會有唔同訴求好正常唔通打鳩佢，唔俾佢講野？

只要唔愛國都係港獨

同你講各自爬山唔係咁解，你就spin去無衝突

你話無衝突？你試下將五大訴求完全撤去，變成香港獨立，我肯定勁多人唔會出黎。公務員9成9唔會撐，唔會有公務員集會，200AO都唔會再聯署，各界別人士一定少勁多人。

再咁落去，整個「五大訴求」會被「香港獨立」拖垮。

#1
嘴遁魔導士
•
58m
完全封鎖

有人想香港獨立咪舉獨立旗囉，唔撚得？

2019 9月都黎仲有樓豬呢d仲未肯醒既傻鳩話唔好比位人入真係香港既不幸

有乜撚野問題呀？
香港獨立！

負評香港獨立旗

樓主第一次出黎行係騰雞d

不分割

容許訴求表達係民主既表現

其實出呢支旗唔係怕比位支共入 而係怕比唔到位外國入
利申支持香港獨立

Maybe we speak different languages, we are from different cultures, we have a different history. But we have one thing in common: we are created by God, with the image of God. We love freedom.

Let's liberate Hong Kong from the Communist occupation!

Star-Spangled Banner in Hong Kong Cantonese

試問誰仍明見
天光旭日明亮
黎明清早照耀
大眾高歌聲不絕

星際條紋旗幟
昭昭光芒耀眼
城樓高處掛著
大戰之中揮舞著

隆隆大砲響起
火箭橫越高空
於此黑暗夜
懸掛星條旗幟

在這片自由地上
及勇武國度
齊來仰看這星條旗永不倒下！

各有各做。無需指責。

根本做乜都比人話港獨㗎啦 怕撚咩

唔舉都港獨架啦

//各自爬山係指用唔同方法達至五大訴求//

唔係咁解，咁你話點解啦。

依家連參與遊行，舉支旗都叫騎劫，我仲以為返咗去2014年之前

獨派又冇要求你將五大訴求換成香港獨立，依家根本只係你自己FF，就算支持獨立都好，五大訴求都一定要爭取，甚至好多獨派都想將雙普選當係達成自治獨立嘅起點。

其實獨派已經盡量低調，好多人都明白有啲嘢要慢慢一步一步推進，急唔嚟，都唔明你有咩好嘈。

呢場運動最可貴就係有唔同光譜嘅人/派系參與其中，而佢哋嘅共通點就係支持五大訴求，同埋反送中。你依家排斥獨派，話佢哋騎劫，咁之前舉民國旗美國旗龍獅旗，定係法輪功果啲呢？佢哋都有佢自己額外嘅政治訴求，咁你係咪都要排斥佢哋？按你所講，佢哋都係「騎劫」喎

唔順政府意就係港獨
咁咪如你所願囉

p牌狗屌你老母

入你個屎眼？

請善用不推文回覆

識用不推文未

人地扯乜旗關你撚事咩